[創新] 中國民航局：自2020年6月8日起，實施航班獎勵和熔斷措施

民航局、外交部、國家衛健委、海關總署、移民局等共同建立專班機制，以入境航班落地後旅客核酸檢測結果為依據，對航班實施熔斷和獎勵措施。

其中獎勵措施：航空公司同一航線航班，入境後核酸檢測結果為陽性的旅客人數連續3週為零的，可在航線經營許可規定的航班量範圍內增加每週1班，最多達到每週2班。

熔斷措施：航空公司同一航線航班，入境後核酸檢測結果為陽性的旅客人數達到5個的，暫停該公司該航線運行1週；達到10個的，暫停該公司該航線運行4週。 “熔斷”的航班量不得調整用於其他航線。 “熔斷”期結束後，航空公司方可恢復每週1班航班計劃。

來源：中國唔貼Link

連登仔鍾意貼就貼link，唔鐘意就唔貼link

迫人講大話

明明依家得中國人先入到中國境仲旅客前旅客後

哈...有獎勵就冇感染者

咁撚n9既野都諗得出

即係迫啲公司自己出錢驗完啲客先畀上機？

即係作數字保住自己底薪

cl7s

有都話冇，全數陰性，繼續做生意